唔明點解部機有時會突然變慢

i7 4771 Haswell
h97m-e35
kingston 16gb ram ddr3 1600
1060 msi gaming 6G
adata sp550 240gb
antec neoeco 520w

想問下係cpu問題定點 ？
感謝

裝linux

ssd太雞已壞 所以禁極刀點撚都冇反應

Check過良好100%

好多時係ssd或者HDd full load

你最好係工作管理員度check下 disk usage

換機賣條ram比我

過熱降頻？